極重要！！［裝備篇］

建議大家唔好再用保鮮紙 ！因為如果近火係會溶落皮膚，改冰袖，搵下邊度有平靚正再分享～

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定